\chapter{Introduction}

\section{Project description}
In this report, we describe a synchronous message passing framework
intended to aid simulation of applications whose operating semantics
are compatible with the SME model. An i

\section{bar}
Sed orci augue, fringilla ac ipsum a, accumsan lacinia neque. Cras sed odio in odio tempor cursus. Integer consectetur erat turpis, at ullamcorper ex suscipit vitae. Nulla ultricies nunc ac elementum tempus. Nunc porttitor eros eget nisi tempor ultrices. Curabitur non velit luctus tortor pretium volutpat ac at tortor. Praesent ornare, arcu eu varius porttitor, ex metus pulvinar odio, vel porta turpis tellus vel turpis. Donec vel pretium orci, ac condimentum ligula. Aliquam elementum diam ante, ac dapibus nisi suscipit et. Aliquam porttitor sagittis elementum. Aenean turpis neque, maximus et tellus quis, porttitor varius elit.


\subsection{baz}
In ac justo lorem. Aliquam ornare porttitor metus id consectetur. Praesent porttitor nisl a lorem scelerisque, ut scelerisque metus fringilla. Pellentesque lacinia eros eget metus mollis, a eleifend dui malesuada. Donec vestibulum varius efficitur. Nam tellus dolor, convallis at massa vel, dignissim pellentesque ligula. Integer vitae diam vel felis pellentesque consequat. Donec varius mi id ex hendrerit rhoncus. Nam feugiat porttitor accumsan. Nunc suscipit a ante vitae laoreet. Proin ut viverra sapien.

Aliquam eget enim finibus, ornare est a, lobortis ligula. Fusce
sollicitudin ligula. Phasellus quis tempor nibh. Integer ut justo ac
quam sollicitudin ultricies et id turpis. Sd a gravida metus. Fusce facilisis ac felis in ullamcorper. Proin porta urna enim, non ornare urna mollis id. Vestibulum mattis nulla ac lacus suscipit euismod. Etiam odio sapien, posuere tristique scelerisque a, tempor ut ex. Maecenas sed dui ex.


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "master"
%%% End:
