\documentclass[a4paper,11pt]{memoir}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[danish,english]{babel}
\usepackage[urw-garamond]{mathdesign}
\usepackage{minted}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[status=draft]{fixme}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{wallpaper}
%\usepackage{changepage}
\usepackage[margin=10pt,font=small,labelfont=bf,labelsep=endash]{caption}

\usepackage[
  backend=biber,
  backref=true,
  style=numeric,
  sorting=none,
  citestyle=numeric]{biblatex}
\addbibresource{citations.bib}

\definecolor{mycolor1}{HTML}{00507E}
\usepackage[
  pdfauthor={Truls Asheim},
  pdftitle={Implementing High Peformance Synchronous Message Exchange},
  colorlinks=true,
  linkcolor=mycolor1,
  citecolor=mycolor1,
  urlcolor=mycolor1,
  filecolor=mycolor1]{hyperref}
\usepackage[noabbrev,nameinlink]{cleveref}

% Convert our figures
\immediate\write18{make svgfigures}

% Set up captions
%\captionnamefont{\small\bfseries}
%\captiontitlefont{\small}
%\captionwidth{0.8\linewidth}

% enumerate subsections
\setsecnumdepth{subsection}

\fxsetup{margin}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{property}{Property}

%\title{Implementing high performance Synchronous Message Exchange\\
%       University of Copenhagen}
%\author{Truls Asheim \texttt{<truls@asheim.dk>}}
%\date{}

\begin{document}
\begin{titlingpage}
\thispagestyle{empty}
\ULCornerWallPaper{1}{img/nat-farve.pdf}
\ULCornerWallPaper{1}{img/diku-en.pdf}
\begin{adjustwidth}{-1.75cm}{-1.5cm}
\vspace*{-1cm}
\textbf{\huge Bachelor's Thesis} \\
\vspace*{2.5cm} \\
\textbf{\Huge Implementing High Performance Synchronous Message Exchange} \\
%\vspace*{.1cm} \\
%{\huge An Eventual Consistent Parallel Block Device} \\
\begin{tabbing}
  Truls Asheim ~~ \= \texttt{<truls@asheim.dk>} \\[14.3cm]
  \textbf{\Large Supervisor} \\
  Brian Vinter \> \texttt{<vinter@nbi.dk>}
\end{tabbing}
\end{adjustwidth}
    %\newpage
    \ClearWallPaper

\end{titlingpage}
%\begin{titlingpage}
%\maketitle
%\end{titlingpage}


\begin{abstract}
  Synchronous Message Exchange (SME) is a messaging framework similar
  to Concurrent Sequential Processes (CSP) aimed at modeling
  synchronous systems such as hardware. With the goal of faster
  execution of SME networks, various models for parallelized execution
  of SME networks have been designed, implemented and benchmarked.

  We give an overview of the properties of SME and explain how they act in a
  parallelized environment. We then explain the details of our
  implementation and finally measure our implementation through
  various benchmarks. We have found that the achievable speedups are
  highly dependent on the kind of work performed by a
  network. However, one of our the models that we have implemented
  proved extremely successful and is capable of achieving near linear
  speedups.
\end{abstract}

\begin{otherlanguage}{danish}
\begin{abstract}
  Synchronous Message Exchange (SME) er et Concurrent Sequential
  Processes (CSP) lignende messaging framework som er rettet imod
  modellering af synkrone systemer så som hardware. Med en målsætning
  om at muliggøre hurtigere eksekveringer af SME netværk, har vi
  designet, testet og implementeret forskellige modeller for
  parallelisering af SME modellen.

  Vi vil give et overbliv over egenskaber ved SME modellen og hvordan
  de fungerer i et paralleliseret miljø. Vi vil derefter forklare
  detaljer ved vores implementering og endeligt vil vi undersøge
  ydelsen af vores implementering igennem forskellige målinger. Vores
  konklusion er at den mulige hastighedsforbedring i høj grad afhænger
  af hvilken type arbejde som bliver udført af de netværk vi
  kører. Dog har en af vores modeller vist sig yderst succesfuld og
  skalerer linært i forhold til antallet af processorer.
\end{abstract}
\end{otherlanguage}

\clearpage
\tableofcontents\clearpage
\listoffigures

\include{introduction}
\include{analysis}
\include{implementation}
%\include{discussion}
\include{benchmarks}
\include{discussion}

\printbibliography

\appendix
\include{appendix}


\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-extra-options: "-enable-write18"
%%% End:
